[林早洩食屎］高登打手已全面進場

外面好多抺黑post

又咩睇死做唔到又話咩侵權

又有打手出post話d人最後會回流

林早洩我屌你老母

果班垃圾冇isp 入唔到黎丫